骨質疏鬆都針炙 中醫痴左線🤣🤣🤣

心肌梗塞的急症 中醫不會醫🤔

邊間教會？

笑咗

樓主sick 波

三個可能
1.西醫/藥廠職員
2.西醫/藥廠打手
3.痴線佬

90後00後未聽過

回家了

Child 登好多西醫打手